仲係3萬幾點 都唔知災乜

28000個陣唔話災？

過多幾日咪見28000

23000先講野啦

仲有2字頭都唔駛講